A-1 bakery到底係綠定係藍

最近見到有人話佢係藍但又好似冇證據

美心你話呢？

地鐵藍架

A1係美心嘅咩

美你老母 咪9 up

黃定藍都好，越嚟越唔掂，包又貴又低質
以前好食嗰啲蜜瓜包又唔出

日資公司黎架

全日資做咩要理香港政治

麵包真係好難搵到一間好食既

綠店 日資公司

所以話9Up真係零成本

屌你老母，
亂屈

推薦 灣仔ABC餅店 好抵食

識貨 真心推薦

係咪黨鐵商店當藍？

有次遇到女Staff 講普通話

新蒲崗 享樂烘焙

綠啦
早期肯寫口號落蛋糕算係咁

綠

上面做乜砌人生豬肉

加盟店....係咪應該當綠

美心生意差卦，搵打手嚟屈

一向有班水泥pr 攪極端化

每逢呢啲post實有你呢啲on9仔係咪都屈做美心

好多腥港人做

A1麵包無5年前咁好食又貴咗，我親戚依家興自己整麵包整曲奇，整埋蛋糕⋯

國語定普通話先
台灣人好驚黎香港就係咁解

有d遠下次經過去試吓先！

諗下好了，當中大教授地鐵用長者八達通到日常生活總會遇到啲新物種⋯你就會覺得係香港周身唔自在。

點先可以整到d cream香d

我鳩估係睇落幾多雲呢拿香油

佢真係好似啲人分唔到godiva同cova，然後亂屌嘅傻仔

D飽好貴，d款又唔得，同價錢揀糧友或panash好好多

A1同唐記一鳩樣，每次有人開post都比人屈藍

但其實應該係綠

一直以為藍店

唐記

我屌你老母呀

食返你嘅美心啦

今時今日仲話A1 bakery係美心/大家樂嘅到底係玩膠定真心on92021年啦

A1應該係綠店，日資公司理撚得你香港係生係死，有錢賺就得，但睇得出佢盡力平衡黃藍兩邊，之前寫生日牌只要唔係寫粗口就得，係黨安法之後驚瀨野先改咗生日牌嘅limit

至於鋪入面啲staff就難講，有老有嫩，完全唔會知員工嘅黃藍所以我都無乜再糾結員工黃藍

總之啲錢唔係俾美心賺就得

viutv藍架

唔算藍

未國安前肯寫口號落cake

綠店

啲扶手？

有名你叫黨鐵

On9仔

全日資無表態 最多咪綠
無啦啦俾人屈藍So9sad

結婚餅卡諗住買A1

五毛狗嚟
請block

Block左呢個支那仔啦大家

9up有個普

個人會當綠店，除非集團係黃

支那仔

日資基本全部都值得幫襯過紅藍啦

你老母係你老母，你老母就9up

順手問chateraise係咪A-1，定只係聯營
Chateraise d 蛋糕貴但幾好食，佢聲稱日本空運
開好多分店

再問就快一間鋪都冇得食
人哋唔出聲就算啦好嗎

糧友藍 蛋撻王

美你老母心咩
自己上佢官網睇啦垃圾

A1俾寫光復香港嫁

[url]
[/url]
蘋果有講, 黃到仆街呀!!

好似有啲直營 有啲同A1合作 又有啲係其他特許經營商

真係唔知

我記得a1其中一樣野係藍
但唔係賣麵包

swiss buttercream

難得可以幫襯

未撚柒la上網查吓先la on 9

好似係日資
識食一定食千層蛋糕

我都係ig見到 加埋d包同卷蛋蛋糕見過一模一樣 似同一個廠
所以有得揀就A1啦
A1細件嗰d卷蛋幾好食啦 有個茶味蛋卷正

何文田間Jaime Pain 係咪藍？佢有啲包都幾好食

你唔係expect大部分香港人分到呀

No
日資

喜洋洋大陸狗

little mermaid bakery
知唔知呢間黃or藍?

藍又點 大把人迫住搭

Good job

我之前喺德福a1買嘢 用apple pay俾錢
之後睇返紀錄 店舖名變咗美心西餅
利申 唔係好記得 但好肯定自己無食過美心 有無人可以幫我fc？

藍

你係咪飲咗茶狼咋

肯定無

屈佢係大家樂/美心嗰啲仲有冇第2句

早兩日行過佢貼左張野話同A1無關係

初期有合作過,但之後chateraise
收返嚟自己做

原來唐記唔係藍我依家先知

正負評咩事 人地冇表態最多 按哂藍 包點先生就話鄉黑開唐記就未聽佢點 2間賣d野差唔多 d人搞撚錯哂

哦即係包點先生藍，唐記就冇表態過？

之前青衣唐記有個收銀阿嬸藍
之後就演變成唐記=藍
但其實間公司冇表過態

陰功呢個真係天大嘅誤會

依家好多人結婚都買A1 因為派美心東海堂一定會絕交
次次屋企人收到餅卡都係呢間 好鍾意走去換佢啲乳酸奶嚟飲

派美心，東海堂 咁撚cheap

真係屌打晒d連鎖
可惜分店少

上年A-1買生日蛋糕 寫「光復香港」
完全冇問題 食完冇肚痛

之前睇隔離post好似話有3種
一種係同a1聯營
一種係直接
一種係特許

美心有個 staff 講廣東話
一撚定係黃嚟

你做on9仔真係零成本

再搭單問下 Panash係咪都係冇立場

A-1 Bakery就唔知,不過Apple,同Microsoft就肯定係藍...

其實真係好難避免d員工有機會係藍

Panash好大嗰個包好鬼好食

關我撚事咩

乜原來唐記唔係藍

推薦灣仔bakehouse

無人想知

原來唐記唔係藍

係

唐記啲啊姐藍到仆街
觀塘黨鐵嗰間啲啊姐喺到鬧死黑衫曱甴

大班幾好食
過4點仲要特價
利申：食開屎

中立

推薦享樂
新蒲崗 九龍灣都有
仲要係黃店

一開頭有黃藍地圖個陣好撚亂
好多話xxx鋪個洗碗/掃地呀姐係藍
唔即炒就列入藍店

月經
間Chateraise咩料?

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聖安娜都肯寫

所以等於唐記係藍?

唐記喺香港編年史 睇過係藍

唔係日資咩
佢有個芝士蛋糕好好食唔係周圍有得買

屌你老母臭閪食撚屎啦含家產

元素週期蛋糕

綠啦
之前生日牌都寫得光時

A1係全日本公司，
聖安娜係港資。。。

連登仔話冇出聲就藍

大陸狗屌你老母

之前搵過話因為有個阿姐又係屌示威者

呢d我諗唔可以入間鋪嘅數

排到先講

已經好撚多人，唔好再推啦好嗎

九龍灣都有

如果老闆知道係邊一個阿姐 一定斬死佢都似

黃藍標準根本亂鳩咁嚟我會睇埋原因
好多都係網友報料 一面之詞
個員工xxxxxx/
我識個老闆xxxx/
個老闆同個藍絲好fd

Sogo donq

長期多人

俾香港封網 寫住唐記係藍